[一人一條社會題]點解無老人家揸電單車

因為後生死得7788